龍

由上至下，外而內。

巨龍
龍皮
龍頭
龍眼
龍身
龍毛
龍果/背囊
龍珠
龍汁
獸化

洞玉
噴泉
洞門/穴門
龍洞/龍穴
洞氣
泉水

歡迎更多龍嘅部位同生態

做乜尻

龍門

洞門

龍心
龍麟
龍紋
龍爪
龍歡喜

代表咩?

龍角